用球星名做username嗰班係咪全連登最低賤

e.g乜鳩阿古路
班波台五毛自己柒就算啦，又要係度影衰連登，仲影衰埋個球星
我係你地就一係用自己真名，又或者用羸國班球員個名 反正一樣咁柒

成班蝗蟲新移,喺D吉走過嚟

我唔係

波台幾時改個名叫于大寶

巴打係稀有物種

屌你老母

波台狗成日 on 9 當有趣

但係唔好笑亦唔膠

唔知班波班呀叔平時去開邊間馬會度消磨時間呢

Agger

果d人留既言多數冇任何學術可言
假膠低學歷反智反暖化撚變態咸濕老
見一個block一個

差唔多Block晒班五毛，反正佢地都睇唔到

你BLOCK人
人地都睇到你喎

on9先睇波

唔通去北京屌？on9

Yes 尤其係藍球嗰啲更加傻西